P&D 桐谷和人

我想知桐人把劍 點放落桐人到？ 同把劍洗唔洗升爆Lv先 我新手黎🙈🙈

賣左佢

呢個年頭竟然仲有新手入坑
好感動

咁殘忍

棄咗900幾年

武裝化桐人
再裝落桐人
所以你要抽到兩個桐人

我抽到3隻桐人 1隻絕劍 2隻詩乃 就係抽唔到明日奈